請大家注意一點，關於救人 日內瓦公約

根據 1864 年 8 月8 日簽訂嘅日內瓦公約 (The Geneva Conventions)，亦即是世界第一條國際人道法。

在戰爭中，不論友敵之傷病士兵，均應受到保護及照顧。

根據 1949 年 9 月 12 日簽訂了新的四條日內瓦公約：
第一條：保護陸上軍隊的傷病者
第二條：保護戰俘
第三條：救護在海上沉船及戰傷士兵
第四條：保護戰時的平民,傷病者及被敵方俘擄的平民
四條公約後來又在1977年增加了兩個 '附加議定書'，分別為：
第一議定書─保護國際國性武裝衝突的受難者;和
第二議定書─保護非國際性武裝衝突的受難者。
所以不論敵友，救護兵都應該施救，呢個係救護兵嘅首要職責。
今日有好多香港人受到武装衝突成為受難者，不過未受到即時救援同埋救護站同物資受到刻意破壞同沒收，今日既first aid team 香港人，請今晚開始你地既衣著同頭盔加上紅色十字圖案，以確保可以埋提供最快同合既治癒俾傷者

推

有見到有十字膠紙既first aid 但為數唔多

今日班狗列陣唔俾白車過去救傷者

相信大家睇到好多片段見到班屎警圍人打，一定有同伴落單，不過就係要好好利用呢條國際法列衝去救人先可以減低傷亡，因為佢地再無差別攻擊落去我地一定受唔到好多下

一定要跟進